用過咁多個台邊個最閪？

我覺得一定係csl，好記得當年讀書我打算轉台，剛剛個年出4g。佢死都唔比我用98元3g無限。由於個時好細，所以就屈服左。
過左2年入到大學，明明個時有4g無限plan，佢唔比我join，死都要有限，之後我就轉台。臨轉個2個月日日打來，係咁抹黑其他公司d 4g無咁快同限速。成日係地鐵load空氣都有資格講？
另外我習慣月尾一次過清卡數同交電話費，但csl的截數日係10號，次次都搞到我17號就被cut電話。痴能線。

波台

冇間好

特別記得Smartone以前3G無限
Share左俾幾個朋友用WIFI, 因為以前讀書好多人都冇上網要靠WIFI
最後果個月俾人追幾千蚊電話費, 話月費三百幾唔包SHARE俾人, SHARE俾人就要一MB一MB咁計錢

咁仆街

係你冇睇清楚 contract 啫

我係無睇CONTRACT, 但係佢都冇講過唔SHARE得俾人
之前用開CSL SHARE俾人都唔洗俾錢

同埋我俾幾千蚊冇問題
但係佢一路計DATA錢一邊一個訊息都冇你地覺得好合理?
我相信當年唔少人SHARE俾部IPAD/LAPTOP都會奶野

一MB一MB咁計錢

好能有問題

清卡數習慣又關人事
就算用其他月費服務都會有相同問題

唔L 係呀? 幾千蚊電話費咁L大獲

一定係3HK
無限plan夠膽死鎖速

千祈唔好用3

我用3過左成個月都未cut

3台 我完約轉左會
最後一期錢都交埋

但係過左兩三個月出信話我仲差佢地幾十蚊
打去問係咩費用又話睇唔到應該係電話費
決定唔撚交唔理條數

佢每隔兩三個月就出封律師樓既信話我差佢幾十蚊，話再唔交就進一步行動

一直持續左幾年，直到有一日睇信既時候心血來潮是鳩旦咁交個幾十蚊，當係鼓勵佢地既毅力

利伸唔係屌鳩3收多左錢，筆錢係我問題都唔定，不過佢無解釋過d錢點計

寄信都無左la